其實herman yeung教得好唔好

使唔使買佢啲書

Aim 5* 夠唔夠做

書買唔買都得 想慳錢就自己寫筆記 想支持佢就買 佢真心教得好好

ps:睇左佢一年 最後拎5*

自己抄筆記會唔會嘥好多時間

自己做PP唔識再睇herman最有效率

唔洗

自修m2睇佢regular會唔會有啲課程甩漏？

巴打你係睇埋佢啲course定就咁睇佢解嘅pp?

得返唔夠半年

唔洗炒都得啦
睇多幾次自然有記憶

數學科抄筆記

筆記唔係必需品
但係實用

即係你唔買 一樣學到
只不過買左方便好多

ok啦 最主要都係睇你肯唔肯每日都抽一兩個鐘出黎睇片同做筆記 我對數都叫有興趣 同埋佢講野都唔悶 所以還好

不過抄係抄啲重要野 唔駛咩都抄 至於咩係重要野 你就要自己分啦

全部都有睇

5以上一定補隻烏龜

你唔夠時間就溫左自己唔熟既topic先 熟既topic就做pp睇下自己咩位唔識 再睇佢pp solution 仲有時間就睇埋你未睇既topic 佢會喺啲course講啲危險位/特別野/skills出黎呢啲就值得睇啦

有錢咪買當支持，我都唔知佢靠咩搵食lol

真係有值得抄低既野 btw ching 有offer未

買快車天書啦咁
但你地覺得Tip class同mock有冇必要買

想自學哂m1m2
睇佢夠唔夠

學野夠 拎去考試唔夠

睇左一分鐘 5**左

睇左30秒5**左

認真問

每個學生要嘅嘢都唔同
自律性低嘅學生好需要有人鞭佢哋
睇片學嘢就唔太啱啦

至於佢教得好唔好，你自己撳兩條片都會有結論
教學內容夠你考公開試用

一定齊過日校

唔洗錢既野會有幾好 ON9

其實咩叫好 係咪有技巧就叫好

所以咪個個仆去補習

每個人嘅「好」都有分別
以下純粹個人對「好」嘅要求
- 貼近公開試要求，可以稍深但唔可以有甩漏
- 用學生已有知識去解釋/演譯新概念
- 有咩要記/背，有咩要學生明嘅，都要講清楚
- 如果教技巧，就必需要教背後邏輯及限制
（除非太深/長，即係類似law of spherical cosine喺立體圖嘅應用咁）

如果你有做過2017/2018份MC卷，你會發現好多所謂技巧/篤機都俾人封殺哂
淨低嘅就真係考你思維速度
學生要好熟書，練習數量亦都要足先會應付到

屌你都廢閪事

我岩岩柯左舊屎
賣$1000
好野黎

佢基本上同dick hui 收錢既一樣程度
我覺得有啲位佢仲清楚啲

同koopa比就 koopa都唔係教數學架la，教奇怪技巧姐

你考試咪又係要分數
老柒講，正常人出得去大型補都at least 有四仔 啦
有四仔仲同你on99傳統方法慢慢做咩
真係要數學既，我洗撚補咩，操返幾廿年pp ,有唔識返去問日校，相信大部份日校老師都答到你最common 同時最廢同最慢既方法，但攞去考試就不了

無基礎學乜技巧
走火入魔

再者
聰明既自己會識發明啲技巧
唔聰明既死背轉下題型就
然而唔聰明都明既技巧hy/ 學校一定有

自己有乜topic , pp唔識咪睇下hy

如果大學都有Herman Yeung 睇就好 唔駛日日都google

屌打任何一位私補／補習社
去私補你係都想係想慢慢教，佢D片睇一次又有得重覆睇，唔明可以問佢
去補習社你都係想多D資源，佢有出自己的題目，所有Past paper解哂
根本就齊哂私補／補習社需要
唯一不足就係佢唔夠型lor
吸唔到D妹妹仔補習

冇補習 自己做pp唔識先睇佢
最後5**
chem有啲都係睇佢

留名睇遵理黎抺黑

唔評論教得好唔好 淨係有心肯免費拍咁多條片教人都好值得尊重同支持

拎5*可以
**睇運

冇錢開飯先唔好買,你retake得成年仲要係自修走去慳個三兩舊有咩意思

Koopa la

補習呢啲睇下夾唔夾架姐，佢依家唔使錢你咪睇下囉

我當年就夾既，amath中四學校考試唔合格，補左佢ce拎返b
pure mth繼續補都拎到b

當年讀band3學校 學校hea教搞到得Lv1
之後retake日日都睇HY
最後出嚟Lv4